日本首位出櫃人氣AV女優 與女優戲假情真成戀人

日本AV女優椎名空現年23歲，是首位出櫃的日本AV女優，她的現任和前任女友都是AV女優。因女同志身份而在AV界頗有名氣的她，出道短短3年就吸納不少影迷。

留著一頭短髮、外表清純稚嫩的椎名空入行不算久，卻因女同志的身份在日本AV界佔一席位。她的代表作是高中生及女同志系列AV。而最特別的是，她的粉絲當中居然有七成是女性，比起其他AV女優的粉絲幾乎全屬男性來說，在行內可算是另類。

13歲初戀 與男生交往

椎名空的同性戀傾向早就有跡可尋，她在讀幼稚園時就喜歡上女老師。不過長大後她也一度以為自己是雙性戀，而初戀對象更是男性，13歲時她和喜歡的男生嘗試交往，不過後來就確定自己是同性戀。

現任前任均是AV女優

在拍攝同性戀AV中，與椎名空合作的大部分女優都並非真正女同志，只是配合劇情演出。她在遇上同為女同志的AV女優月島菜菜子後，發展出同性戀情，出道沒多久的她就宣佈出櫃，與月島菜菜子頻頻在網絡放閃，亦一同拍攝多部同性戀AV。

不過她們的戀情最終還是分手收場，甚至堅拒再合拍AV。在分手後，椎名空很快就搭上另一位女優宮崎彩，二人目前同居。對於自己的理想對象，椎名空曾表示自己是「外表取向」，容易被漂亮又比自己高的大姐姐吸引。

戲路廣又多產的椎名空目前仍持續接拍「男女」以及「女女」主題的AV。工作需要的關係，椎名空也會與男優合作，不過她最喜愛始終還是女性的身體。她曾表示：

曾表示：

曾表示乜撚野

我都係女人
係生咗條賓周姐

表示乜？

又係時候睇返佢同tia條百合片

this thread is lesbian

又要打丁

公平咩？
女優可以同女優拍拖
男優唔可以同女優拍拖

少咁啲嘢

正到仆街

「女生的肌膚較為柔軟、細緻，做起來很舒服。」

佢平時比男優屌時，咪完全冇感覺？

woo old news is so 唔識串

佢個body好撚正

椎名空閪住面被人屌真係好撚正

豆腐...豆漿

留名

造新聞味濃

所以佢係做比人老強/輪果陣個不屈樣先正

屌死啲tb

短髮界有2個女優好正
一個就係佢
一個係向井藍

佢又唔喺香港 話佢係外星人都冇所謂啦

紗倉完勝

征服tb

不入流

但係tb 咩？唔係tbg / pure 咩

抵啦

但係人地上到日本主流

做埋天后
而家已經無拍

明明係les，都要俾男人屌

啲男優一定好有征服感 大大力

仲有新片wo

覺得佢好似羅彩玲
好有親切感

link ??

同城星凜套新片

男優可以同男優拍拖

我睇過佢av
身材超撚正
唔知點解知道佢係lesbian，但比男人扑，特別好睇

嗯 一條片都冇

放多幾條片同seed再討論好嗎

seed，快！

Les 都好正

佢有套同個半男半女拍添

未入都知係椎名空

椎名影迷LM

條女依家漲左好多

小空

講開又講，呢條女去咗邊？

識野

睇得出

月島安娜

呢排肥左對野大左

AV男優唔可以同AV女優拍攝
同為AV女優就可以？

少年你太年輕了...

link pls

最鍾意呢啲橋段

去jav library搵啦

覺得佢好似張敬軒有時J唔落

去左ViuTV

佢正過羅彩玲

即刻想睇返套佢比男優插到好enjoy 既av 有冇介紹

做乜又回帶

百合

學術研討

講咁耐都無seed

搞乜？？

呢條真係幾撚正下

個陣mk味濃烈到

lm

西野翔死左？
阿姐佢仲係度短髮界一定係佢

當短髮既鈴村流？

駁唔到

ViuTV 節目 Girls Talk

仲有 交換旅遊日記

交換旅遊日記

演員
羅彩玲 (Vivian)
Katherine Sparshatt

類別

Ch.99

精選限定

自家製

文藝探索

真人騷

兩位背景相近但來自不同國度的美少女「交換」生活十天。互不相識的Vivian和Katherine，隻身遠赴德國杜塞爾多夫和香港，來到對方家中寄居，並要用對方的身份過日子，來一趟實實在在的落地旅遊體驗。

好耐正。明明唔鍾意男人，要比男人玩弄。之後仲要有生理反應個d
有冇code or seed?

同問兼LM

ching咁覆我笑咗

佢真係好撚正，
有無出過寫真？好想買埋佢啲相

jav library搵完code再去jav搵

咩code呀比老強

屌唔怪得佢哋兩個咁多合拍片

我諗其他女優應該都唔想俾啲醜男玩弄其實

..............................

睇d義父系列咪得
個個禿頭阿伯屌D少女

最想睇係女優討厭既樣，之後不停咁比人屌。

佢同人妖果套好撚正
dasd 452

屌tb

兩個都好撚正

條女好正，初出標明微胸，做做下突然搞增肥谷胸，增到肥師奶咁完全唔好j

星世莉仲正過椎名
好想屌佢/俾佢屌

個樣同性格都係女
唔睇下面真係唔會知

多左碌鳩仲吸引

成日比人中出

公平

女優同女優拍拖
幫av公司開發百合女性av市場
連女人都買av 做大個餅

男優同女優拍拖
條女只會價值下降
唔通賣人妻啅頭咩…不嬲都有呢啲架啦

早排咁岩睇到 係咪要睇椎名空西面
MIAD-984 看到我不願意的眼神你卻還對我進行暴力性交

呢條死mk tb最好套套av都搵成班醜男同佢拍肉便器系列就岩

要佢奶啲核突大叔屎眼,再排隊逐個中出顏射,玩到佢成身精臭味,返到屋企俾佢條女嫌棄飛撚咗佢